其實我地有冇可能可以推翻整個香港警察系統？

其實我地有冇可能可以推翻整個香港警察系統？

連登仔全部入去考警察
然後進行內部分化
一方面舉報黑警
另一方面幫佢哋認清俾中共政府利用ge事實
再動之以情勸佢哋為下一代著想

得連登心得天下

五大訴求，缺一不可